[齊齊做文宣] 香港依家最緊要係咩

中資舖頭唔會走左去,
黨鐵站係搬唔到,
工聯會民建聯一定會衝出黎柒.
呢D都唔係最重要.

大家要睇長遠D, 同國際戰線一齊行
大家首要廣傳既係
1 ) 緊急法違憲越權, 踐踏法治, 破壞一國兩制
2 ) 美國的香港人權及民主法案非常重要刻不容緩
3 ) 香港人堅持五大訴求
4 ) 香港人堅持自由及人權不受踐踏

be water , be careful, be smart.